Теоретический вопрос

**1.Опишите своими словами, что такое метод обьекта**

     1 ответ :  метод обекта имеет доступ к информации которая хранится в обекте.
                    " Метот  это Действие которые можно выполнить с обектами "

                
                
   